Mám ráda sport .
Libi se mi lidé , kteří sportují .
Muže byt to neprofesionalní sport .
Muže byt to jenom tělocvíčení , nebo tanec .
Zavidím lidem , kteří každe rano běhají v parku .
Mám ráda tanec .
Po studovaní na Albertově chci jít v taneční školu .
Na sportovní tanci se budu jenom dívát v televizi .
Rada se dívam v televizi hokej .
Libi se mi rychlá hra .
Bohužel , nemůžu jizdit na brusly .
